冇得去ocamp是否人生遺憾

報左幾個camp全部都去唔到
究竟係我太毒定係點

睇標題以為係毒步

點解去唔到

邊間

屌你啦 聽日返工早抖啦

驚自爆唔答

報嗰陣有冇被影相啊

多謝g持